走啦 唔好再戀戰 港父出左發

又有人死...

真心唔明戀乜戰

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

幫手叫人走啦，咪9守

港父所到之處必有人死

會俾人話鬼

班友當港父洗

流

係，廢事嘈，我走先

比班衝動撚脅持左場運動

好多人上腦

手足快d走
港父架車爛左 落左order準備x人

下個到你

港父狗

我屌你老母

佢好能悶 等緊開槍

撤呀！全部人撤呀！我要8月5號見到你地！

放埋火添

屌 放火都要人教

放針聰明好多，一放火就暴動罪加縱火罪。

唔清楚放針詳情，ching可以同港父傾